登記預約打武漢肺炎疫苗, 算唔算反應差吧?

港共製造預約塞車, 實質首日只是得幾萬登記
第一水科興一定用唔曬

班死廢老藍絲+狗又話真心支持鄰國，做咩唔狗衝去打呀

身體最誠實

鼓勵多啲人打科興，先可以避免正苦強迫我們打科興

科興實有很多凈低, 港豬辛苦喇

學屎米饑餓營銷手法去制造假象多人爭

錢已付
大把貨凈
辛苦堆填區

係sony 嘅ps5